GME 48

衝呀繼續SH

上500

大家會幾時放，有啲又話星期五，有啲又話下個禮拜三

文太多，爬唔到，勿吊🙏

星期三

2 月19 呀

賣盤愈黎愈多

又冲上$500

美軍殺到

係
好多人唔敢hold the line
利伸：hold the line

check 左自己運程
聽日得58分

要星期一先勁少少72分

可能聽日冇short squeeze

邊到check?link plz

Ib又死？

仲有120%,即係仲有得玩喎

想請教下 係咪今晚睇到最新既short% report

Amc short float 41%
即係市場有足夠股票比佢short?